有線影緊荃灣內街好多大陸佬！！！

小心

岩啦 出黑旗
攬炒啦兩邊

到未呀屌

有冇cap圖